【科技鬼國】支那企業開始唔當送貨員係人

死亡擱淺......

大陸準備出Ironman

呢個國家科技越進步，越可怕

太多骨灰要運？

鬼叫我哋之前出高達

力量骨架

幾好喎

行行下冇電點算

有咩問題，我都唔當支那賤畜係人

跟住中國黨媒就會大造文章吹奏呢班人
咩為人民服務呀。。。

機已爆

Norman Reedus 都唔係人

其實EPISODE 15 TOMORROW IS IN YOUR HANDS除左解支線任係咪無野玩

乜有人當過支那人係人？

exoskeleton全世界都玩緊
本身idea就係畀一個人可以拎更多嘢
大把重工業都開始用緊，物流業用到咪仲好

條腰彎晒

100kg外賣
要行幾耐行幾多轉先送得曬

要有咁多餐先送
第一個餐咪凍鳩晒

好慘